過氣黑警(因非禮女工人而被炒)勒索 恐嚇 呃識左18年朋友 打小朋友(2歲4歲)放貴利 呃公屋 一年去幾次歐旅行

最update係住30樓
驚已報
群組持續食花生

死黑警 就算無做黑警都係咁撚黑
有咩係做唔齊

利申定先 我不是事主

推爆佢

我推

一晚爆兩單嘢

高層又要震怒啦

震怒完 無野

黑警係唔會知法犯法

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推

高層震怒

過氣黑警唔知震唔震到怒呢